復仇者4 唔會扭轉復3既結局?

don't expect Avengers 4 to “fix” things — at least, not in the way you might anticipate.

有乜可能呀 蜘蛛仔 同 豹哥先玩左一集咋喎

buzzfeed

我估淨係會救返d英雄
但宇宙死左咯一半人呢件事件就唔會回頭

搵狼人返去改變未來

Average4: Days of future past

屌打錯

Avengers 4 ay of future past

Tony用果隻實體投影